有沒有類似的歌曲提供？

想找些輕快和有party feel 既英文歌，類似 Bring it all back , 和 Shalala lala ，巴絲們有冇好提議呢？ thanks first!

Bring it all back

Shalala lala